有不反啦，全部人128見，今晚落去派文宣

圖後補

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

128 維園見

推

128